港台最廢DJ(7)

G chi CHING

有得開咪呀！

BHing 祠堂

Ching mon post

加油ching
今日再播願榮光歸香港

阿Alex-xander用WKB13出post啦！

勇c hing咁無聊呀？

LM先

敏感時刻有咁咸嘅咩？

點解好似少咗留言嘅？

港台最廢DJ (7）

又7？

永續

開左唔好曬，做死人咩！
下個po用7+1

搞乜鬼推呢個po

聽日打上晨光同瘋show 點唱捉肥仔一生日快落

永續（7）

一師兄 生日快樂

生日快樂呀肥仔

一師兄生日快樂

一到肥仔生日，成個otg死左

肥仔一清生快 BTJ OTG用唔到

用住mine 先

好彩我用網頁版

肥壯

有講生日快樂
幾多倍

Otg用到喎

逆逆廣告廣告，唔係點引到佢地幫一ching興祝

直接開收音機

垃圾

1.0 倍

試左一輪

生日都要計

波盛同阿一都鍾意pc

PC狗

Mou 師兄
彤師兄

PC狗唔係波仔最愛咩

pc9

筆了

波盛唔係鐘意pc duck 咩

隻pc狗係咪係波盛枱面執返來

自己節目唔講，響人地節目講

係pc狗

原來隻鴨叫 ap鴨

一師兄

又自殺

Rtfj

頂爆旋婆婆

買樓結婚

一師兄 生日快樂

IE絲打上

又要俾人迫啦

有沒捉壽熱線呀

一ching生日快樂

頭先live 臨尾入嚟嗰個男人係邊個

新後宮？

一 ching 生日快樂

今晚祝壽都祝半百個先

下年一ching唔知仲會唔會係度嫁啦

mor ching有沒叉雞飯收

過圖書館幫佢祝壽囉

一師兄 還有斌師兄
我做您嘅Fan屎
繼續您嘅吉屎
一直支持 侮辱蔡一智

何事 我會妒忌我會擔心 一師兄收尾
何事我每晚都不知不覺夜來唔擒被
手機Mine同埋被 總要放一起
我想您笑 我想您叫 我想斌壓軸
想來窒您 想奚落您
想斌師兄做~尾

快d 打上去同郁膊祝壽啦

可唔可以開放個ching詞力王聽眾投稿

凌梓未擁抱共妳flirt到老
任由妳 維修自娛在妳家中又卻步
曾為腳寶 犧牲貴租
只望彤在遠處 祝君安好
衰多口講聲 算數

金榜又係前菜 等食main

嘩
好耐冇聽過popo舉報罪案api

8500喇 po相喇師兄
我知你地mon緊po㗎

開翻個 最廢8 先啦！
沉咗呢個po佢！

做咩又多個8

留名

台長又射波

pc狗

台長琴晚可能又上前線

每次喺ching祠堂聽 到mou師兄把聲都特別好笑，mou師兄可唔可以加埋入去...半個鐘都好呀！橫掂頭半個鐘都係吹水啫....
btw:見佢喺lady m忍得好辛苦

聽到琴晚chandelier笑到pk

呀～～～～～又唔讀書～～～～

可能尋晚

原來阿一同劉華同一日生日

劉華又係同一日生日

頭先上去瘋show想點唱俾阿一，但望一望成千個留言，8成係撐警(雖然唔知入面有幾多真係聽開) 都唔知會唔會睇到

btw勿起底

瘋show職安短劇 嘉賓有佢

連登起底要小心
保護身份要提神

有我阿勇，柒碌勇。

豪仔應該接埋下一句
好仔唔當差
當差正仆街

你想佢停賽咩

有聲

Fax or phone in機會大d

讀左喎

係邊個巴打，出黎認左佢

不篤灰

打上去點唱
嚇死阿田

幾點，出左去食飯沒聽

12:55左右，最後一個點唱

阿田嚇到窒曬

有沒出？

未聽到，宜家聽到深水埗

不

我重温聽到 生日係咪唔洗錢
垃圾！

不督灰

梳ching呢輪多唔多人當時鐘咁住？

沒啦，8 下姐，出面吹到人均有3間神秘房。 我都係好乖咁繼續打波砌模型

牛仔

擎子又玩背小魔女咒語
唔怪得波盛要揾佢做老千會女主

expendia特別篇

(7)完撚左仲開(7)？
咁點解唔(1)到尾？

好心俾啲野三位ching做下啦懶好人

惜食 最緊要惜食 最緊要惜食

各位阿姐阿哥 開po唔好太多
用得晒 先好開 舊po重用好過
做死人 好頭痕 Jingle又要錄過
括弧七 括弧八 唔使錄過笑呵呵

你有冇聽架
佢地鐘意括弧 7

呢個係上次開po, 兩位ching撞左，有咪唔好曬用埋。 900 再諗7+1 定用8 啦。

直接轉9

其實我鍾意7+x多d

到期叫CHing 開polling 啦

估下波盛會唔會休孖Day?

問下佢地想點開

推到一眾c hing睇到

港台最9 dj

梓豪爸撚狗

想講好耐，邊個度尋常事個jingle, 的神 婚都就求左，仲攞佢兩個來講

我又好認同唔使讓左俾小朋友，除非佢地攰到瞓著果隻。 大部份死靚仔係唔需要坐佢地仲大把精力坐低左都周圍搞。

今星期的《舊日的足跡》有香港政策研究所主席—葉國華先生~~

葉先生對於兩岸三地嘅局勢，以至中美關係，有何見解？
對香港未來有咩願景？

留意9月29日星期日，上午8點，香港電台第一台。

收聽

#舊日的足跡 #車淑梅 #葉國華

手足上去回應下

好串既極致 好凌串

覺唔覺deadair左， 凌靜

唔好食

好難食 你不如都係__ __啦 肥仔

段聲都係笑C培對的神好啫
都冇話的神同對佢有意思

況且求婚啫 學天頤話齋 一日未結一日都仲有得揀

唔排除段聲用黎陰的神啫

原來一師兄一直一人飾演兩個人

下星期五光復返瘋show個點唱，吾好比藍絲洗版！

三人

點唱咩歌？ CHing 祠堂主題曲？踩場feel

BTJ 阿田on air 幫阿一祝壽 阿一記得開咪多謝返人

係fb留d正常言就得，等三位豪仔佢地吾洗揀得咁辛苦

豪仔佢地3位

我一路飲凍凌茶一路睇，我凌你xx咩。

3位豪仔，志豪，梓豪，頂睇曬6個台兩個組都搵唔到第三個豪。。。

完全唔記得made with 藍絲

今日RIP

如果你都係今日死嘅話

嚟啦

接唔接受凌ching嘅解釋

仲要講

好0串

好凌串

Hey凌

HEY 凌

Hey 凌

而家先知你地有份全職full time
朝早又番工唔會頂唔順好攰咩？

Fake nice

姐姐妹妹

D戲真係好睇呀

凌王好熟

cls

45度？
真係要咁同你地打招呼？

拜拜呀一

Hi

喂 mor師兄

痴線，佢係咪唔凌使瞓

磨師兄

你個名

笑一笑
世界更美妙

跳一跳
阿一脂肪少

MOOV 到打工

新聞後入正題 CHing JLT!

mon緊po既ching回覆下想要接落去8,9,10定7+x?

沒左脂肪既阿一仲係唔係阿一

一ching真係好sweet, 波0 唔係度都要提下佢，宣示主權

阿半

9 同 7+x 聽落過癮啲

呢個笑咗

skip 8啦 太好意頭了

過台灣收租

想講鵬老細

又串台長

凌郎

熱情香港 好客之道 點少得你！

主唱: 林子祥 Your every smile
Your every hello
Every hand that you lend
You make a difference
Every step that you take
you make a difference

旁白: 你燦爛的笑容
你親切的問候
你每個小小的幫忙
都帶給我們的旅客最難忘的回憶
熱情香港
好客之道
又點少得你

竟然係中女宅男殺很大既彭晴

佢都錄好多政府vo

整蠱巴沒左p牌wo

點解既

Inspired by 阿婆跑得快

謎題：
淑梅姐鬧黑警

老閪都屌

好客之道我沒，西客之道我就有
有次係鵝頸橋底俾兩個大媽：喂車站在那兒~~~~~
唔知！
直接行走

係度留得言多卦

讀下8嘅徳文 正到爆炸
喺喉嚨噴氣

咁話梅姐沒返工呢

Fxxx dxxx?

do bes洗沙

好似係

du bist Scheiße???

炮台山有咩觀光

蕉c hing幾正

點解冇左阿一把聲
我冇玩開win凌 同fi花 呢part 有d 悶

個肥仔呢

一 我要一
要各師兄都變阿一

一 咪走失
要考APO咪咁柒

原曲荷蘭叻

今日rip

Made in Hong Kong 冇生日啦喎

垃圾！垃圾！ 冇聽好耐

，我真係聽完C Hing後就一定要瞓啦！所以令願聽Made in cn

聽到唔想訓

淨係星期一，二至五差少少

我唔係喺香港聽嘛！所以咁夜都發到言，晏晝Gimme5嘅野我就出唔到聲啦！

Ching ig出左post

一ching

到底係遊學全世界定係Gimme5

Made in 浪浪 不知幾好聽 (相對地)
唔好揾煎曾嚟比

睇完都唔知講咩好
我真係好聰明

一po 完又死app 燈

波0 今晚場show 點算

粉色頭，明明就係big mom，阿一唔好扮啦

阿一究竟食過幾多女

Btw 佢真係m 來

果然俾我估中，扮有

屌你咩

一師嫂

我有理由懷疑佢每次花式自殺都係因為想俾係s佢

填CHing 詞力王 聽到唔想瞓

開放原圖俾大家自己填

踏破鐵鞋盧覓雪
天涯何處無波盛

Vincent 其實結左婚未

痴線 咁都錄音

快d好返呀波盛

佢地真係好基情四射

頭先阿一先講 要扮病去換取另一半既同情心
跟手波盛病到開唔到聲都要錄音祝壽

如果將Vincent講既內容, 用斌C Hing既語氣講出來, 應該好爆笑

屌 hi錯負評

皮已正

車路士堂

「自己人」都播

自己人仲要播最後有光復香港嗰個youtube版

是咪得我一個覺得eric梁德輝同自己人個梁兆輝把聲/語氣幾似

真係好鐘意艾力嘅音樂選擇同playlist排位
如果星期日都有艾力聽就好啦

星期日係安眠夜
每次陳小寶，都未講到搭3就瞓著，幾正

有d, 會唔會係跟佢學師果類

尋日係咁死燈，推返上來先

而家星期日一般過咗5點就唔會聽收音機
係有時犯賤會聽下2000靚歌同陳小寶
當然最犯賤係試過聽煎曾，不過真係未到兩點半就掟爛咗部收音機

星期日我聽到四點咋...

聽左幾個星期二台院線
阿O哥好似每次新聞前同完節目完前
都會消失左10分鐘
得返攝同迪加 噢 sor 係迪C 2個把聲
係咪做得晨光多學返黎

我以為老凌又講撞到聽眾唔打招呼 好凌串

好凌串
好鐘意聽生活進行式
如果瞓醒通常都會聽
陣間家有愛籠就不了
Teen空海闊都Ok
韓文就不了

中女宅男呢？

數漏咗
豪仔嘅節目當然要聽

上個禮拜開始聽，都ok

其實係鍾意聽下豪仔d 暗位好到肉

嘩 個文化快訊邊個錄㗎語速又慢又無趣又無啦啦無晒background

未爭取到都唔好放棄

凌王又播肥媽有話兒 原版

凌Ching

btj身不由己夫度，最後個拍片沒事既，不過就話只係行政失誤

呢d咪霸氣，霸凌到

凌敏莊依個名型D

今晚又係要聽陳小寶先瞓到

流名

飛得

因為真係佢先夠悶瞓到

深夜有個女 個幾正 話自己係高層d fd

佢直程做得日頭啦 講野好正

應該話老婆

曾潔盈

寧願聽輕淡其他好過

波盛食左d咩開聲

藍廢紙 黃鋁罐 啡膠樽

可惜 我的黃罐崩了

幸好男廢梓完好無缺

騷動音樂真幾正 請到好多人

唔撚係呀...煎曾都有人吹奏

啡膠jerk

啡膠jerk很聰明
be啡膠jerk

台長唔講都由自可，你地d app真係好多問題
我都知你地沒funding

bun ching老友比人拉咗

黃宗堯話佢71非法集結

男神都捉

即係晏少少又拉多幾個 同一個劇本

barbe你唔好假d, 唔知咩叫魔法師
你做時事節目唔識新聞用語，好專業？
過左成百日，係你又係平行時空來？

barbie個女叫口號，台長係咪串緊佢黑面

兆尊走左?

我有冇聽錯 阿田放兩星期 請一男一女頂位？
啫係四人做節目？

可能輪流

冇咗貴花田個節目硬係覺得爭咁d
除非係兆尊替工

個人認真麻麻兆尊

話佢進入立法會添wo

可以聽吓八卦嘢
同埋佢個人聽落幾好相處

宜家任佢9 up嫁姐

兆尊好好

係, 佢成日講下娛樂圈內幕, 好正

佢幾時開始放假呀？

星期3

唔該

每次聽到廣播道人妻就諗起身不由已人夫

我想聽阿一做人妻錄音多d

豪仔同阿祖已經咁癲
阿一同bun仔做會點

其實人妻冇乜時限性 應該可以勤力d錄定音

以個環節既重點其實係豪仔同阿祖自己爆肚

瘋之book 都係 好笑到太影響 聽唔到內容

岩岩新聞講果堆人名，全部聽到都想嘔，仲難聽過粗口

香港g報 周融 屈穎妍
聽到高潮

估唔到屈婦人已經奶到可以出席以D大型活動

琴日喺港島”行街”見到凌公子 佢真人都幾高 但隔成條大馬路所以hey凌唔到佢

展翅show後見到佢，都真係幾高

你發夢，夢錯左，成日所思夜有所夢

我又唔係J0 Ching呀！

發夢既野，就留返係夢入面啦。

連登詞力王

波盛！地球是否毒剩餘波盛?
毒自毒淨毒物裡
再沒法追尋 當天的一子！

沒有盤波盛！
寂寥寂止寂寞的波盛
半夢半醒叫喚jerk
返工裡沒仔沒情義

如被困在一懷內
肉體碰撞一千次 一億次
但每是失意
無論你願一或零
祈望接受這段情多一次
若有可能 請給我知

* 日頭的波盛
夜闌、夜深、夜靜的波盛
每日每刻盼望著
有沒有郁膊 即刻解波痴

毒個的波盛
一人共歡亦毒嘗波盛
張生郁膊叫喚你
今生裡沒你沒話兒

重拾碎裂的肛兒
祈望渴望一多次 一，多次
郁膊盡心意
無論你願一或零
祈望接受這後門的深意
若有可能 請給我隊

劈酒的波盛
ardbeg、ardmore、ancore的波盛
一杯一枝隊隊爆一
有沒有可能 即刻隊lum我

毒個飲波盛
萬人共歡亦獨嘗波盛
醉著醉醒叫喚jerk
今生裡沒一沒意義

高過姚明

eric借d意又播榮光

正呀有error訪問，連eric都驚

勇ching 麻煩你

我係咪掛住聽popo會miss左d咩

無機會上床

你一路key 一路聽重温啦

咁你等一個鐘啦

未拍過拖都唔代表冇既
沒有暴徒 只有姜濤

係咪沒人挑我詞力王機，定我太劣沒人想跟

原來"有冇搞錯" 最尾一集 , 第9分鐘有提及過 "港台最廢DJ括弧二"

海俊傑個訪問幾好聽

佢演藝生涯最有印象一幕

呢集第二小時51分鐘,一哥自首 於加入節目初時播錯<守下留情>錄音

Kity，你的朋友就是你

唔係林夕冇實力填詞力王

Morle: Kity你大食呀

主題曲MV

C了

10個人

好爛

RTHK Mine 個app 終於肯update support iphone x介面

個app 香港天氣果part d相次次開都唔同（見到有0 Ching 同kity)

fun son

食唔落喎

終於update

今年都冇埋

收政府錢唔幫政府

唔好問啦

點解我重新download都係舊版

你係android 定ios ?
ios 我直接app store search 返mine 個app 就有update

幾靚
咩機呀ching

Pixel
Android 9.0

android 可以仲排緊上架掛
係咁架啦啲app

又係肥仔搵CASE

mor

MOR師兄把聲

我iOS都冇update要重新download先得

Kity

彤師兄

第3個好廢WOR

點解一哥咁鍾意揾分屍案
仲要下下都切下體

一師兄真係好鐘意肢解案

因為一ching真係m來

一師兄小心呀

小心呀 新不如舊

佢d分類太on9 唔關新舊事
邊個第一時間諗到made in hk係生活 瘋so係娛樂同生活

SM

我要凍檸啡！

三C Hing咁鍾意Call me daddy嘅

聽日唔使返工，今晚可以聽到唔聽瞓

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

新app都種係成日彈app喎

新嘅都成日彈App

阿一係咪成日睇變態野噤多以d case

分屍一 D案件 ok變態

唔想訓了

聽到唔想訓！

繼續括弧 7

星期一係阿一主場

我新ios 暫時無彈app
但聽直播間中會跳一跳

下個po (7.1)

藍絲扮中立，之前叫啲示威者除口罩

我係要sleep咗個app先可以再聽返

D鬼老是常出現

攝 攝攝攝 攝 攝

消防

仲要射落塊面 ..

好傷感

天佑香港

凌c hing

du du du du

頂...邊間教會..

改歌唔係咁容易

核彈

改得好

冇人心情好

做得好好啊

屌本身就黎瞓着
笑醒

bun ching 頂住

大家萬事小心 三位多謝你

不被捕呀

bun ching 加油呀 頂住

希望佢會平安無事😔

🤜🏼🤛🏼一定冇事

好人一世平安

Bun ching Anything will be alright

聽到一直流眼淚

聽到好沉重

頂住呀各位手足 一齊聽聽晚節目

多謝凌師兄既祝福
齊上齊落 聽晚冇事既我會再留言

聽日出完去一齊返屋企聽ching祠堂

聽住 我要你地全部人聽晚陪我一齊聽

護彤手出黎俾d 意見

好趣緻

貼部份，有D天氣我都cap唔切

31。C 個張好陰濕

你比護彤手打到仆街呀！

查實當日 kity點樣踏上電台之路?

台長播<全日愛>
個intro

佢做電台之前好似係做Model,之後就唔知佢點入電台啦！

25度嗰張咁似 0 ching

當年晨光訪問到黎明
而家......

王耀祖堅岸鳩

第三位填得幾好，三位ching 加油

咪angela咁

大家更新咗mine未

我會覺得C Hing祠堂今晚應該會有phone-in

呢個Mine真係好過以前嗰個好多
BTW天氣嗰度有冇得set只係show邊幾個主持？

話就話聽海俊傑嘅訪問可以鬆返下啫，但係講完呢句嘢下一秒就係新聞報道，點鬆？

聽四台

冇人有時間做叻人祠堂題目

好人一世平安
手足們請係下面不推po回覆我

中華賭俠

好想瘋狂炸kity嬌

安全

斌哥，今晚出首和你飛啦

BUN哥個師兄又出黎出醜

我地都愛香港

RTHK Mine而家有埋radio直播，咁RTHK On the Go而家仲有乜用

BTW 而家C Hing祠堂又好似返番到六七月嗰陣咁

師兄們晚安

主題曲歌詞
講邊個中槍

點解首主題曲好似快咗

bun ching講d嘢唔好太催淚

痴撚線 仲笑到咩

一

Bun清

黨鐡技工

黨鐡

忍唔住抽水

話說Mine app點聽直播？一路都係緩衝中，聽唔到

我都係

突然又得返

Kity好似講過佢係經唔知乜嘢實習計劃入行

BUN CHING做叻人個陣成日播錯帶

上次播榮光完又係咁

今日叻人祠堂節奏好慢 應該cut 左四大才子 老凌堅離地？

堅離地一定失控

老實講 冇乜心機聽 聽日聽重漫

分屍一果然有料到

聽日有fd提堂

食左十幾年美沙酮搵左十幾年快錢
依加只是重回正軌

曱甴王

最尾半個鐘先係精髓

mine不嬲都有直播，不過唔穩定姐，所以我先用otg

388 放題？

發覺凌公子好鍾意講嘢帶骨

台長終於忍唔住要串政府vo

鵬仔

聽到都諗咗陣係咪未瞓醒

今日試用左mine一陣就頂唔順，樣雖然靚左，但都係好唔穩定。
btw粒紫色野好似震蛋

就唔講啦
保護台長

其實都係 朝早講出黎俾人聽到緊係要中間少少咁
但係晚晚咁玩冇台長俾點可能做到

琴日試左半日，成日播播下停左，入去再play佢又無反應用返otg算

晏晝made with 藍絲再試下重播功能先

各位ching係時候亮劍啦，我想大家陪我一齊星期五去瘋show留言

「Made by 藍絲」好似好d，表達到個節目係咩人做主持

藍絲page發起緊10萬聯署聲討香港電台, 幫忙「守護港台」

超b係無辜既

連登軍夠唔夠五毛軍鬥

其實同五毛唔洗鬥，你會唔會去青山同個病人講道理丫？到時上我地留言表達自己，等豪仔讀出黎就ok

一無所有
細個64果時聽到喊，豪仔一播d情緒又出返晒黎

頭先一聽到10A仲以為係麥明詩, 嚇死

我反而有d 期待麥明詩

今日隔離903又無聲一日

麥明詩講野仲窒過貴花田

呀, 仲諗住下午聽DO姐

咩事？
今日冇聽晨光

話睇著尋晚d畫面再聽返政府vo好諷刺

Fyy就黐脷筋

聽881

咁我寧願要fyy睇豪仔

我開903 都係瘋狂聽緊廣告

今日邊個替工

FF算
Tbb現役藝員極少上官台

同問，係咪玩玩星期天既主持？
定903 過來

Google 「Tvb 背遊南美」

有冇講點解之前咁多替開嘅唔搵佢哋

原來呢個

無

今日替工Chris 雖然講野有少少老尷, 但整體都ok
估唔到佢以前成績咁好~

何遠東

呢條友年紀輕輕就已經環遊世界
真令人眼紅

阿一同老凌既wiki仲存在

仲有我講好咗唔提嘅鍾志光

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭萬一咋

一首和你飛又整喊我

聽完新聞popo會就唔會想喊

我想飛把菜刀去打爆部電視

睇都廢L事

睇嚟冇意思

一路睇一路鬧 直頭上身咁呀
垃圾！垃圾 ! 你不如都係收聲啦 好嘛？

防暴到 防暴到！

係咪3 位ching來

一師兄填詞

唔想瞓！

Gimme5播和你飛

港台依家係咪得一眾ching播過願榮光歸香港

望住電視個說謊記者會 再聽到 和你飛前奏
個種強烈對比 真係會有種感動湧上心頭

3-5 Eric&擎 有播過
不過純音樂版

哎呀 自己人都好似有

岩岩果個星期六自己人有播

嘩 kity劈頭第一句就咁串

講左乜

好難食系列： 請講出一首由識魔法既老凌既母親唱過既歌

bun ching
明既

阿一做咩督波0 灰

@WKB13 龍體抱恙
磨唔好對住支mic 咳
一陣紫龍baba 出事就大鑊
有個bb女係屋企

要求Mor ching 直落到2點

口罩擋唔到TG

astm =america standard testing mesthod.....

老老竇竇 今日聽重温先諗如果有人病左或者放假應該揾邊個ching 頂更
點知

明明記得 bun Ching 話從來吾會腸胃炎

依排空氣差

0 ching

又岩

本來空氣差 而且TG放題就更差

又花式自殺

Very on9

bun ching take care

人渣

扭蛋係興趣

Judy 把聲好好聽

阿一

阿一每個禮拜都要自殺一次

Hi過你

阿一到依加仲未死 一師嫂都好大量

開佢波啦

女人果然係唔會錯

係佢自己嘅問題
唔係女人嘅問題

好彩斌師兄唔係度

應該一黎就開佢波

冇人好安全又冇講錯

應該上左天花板

好想佢下星期打上黎俾斌ching hi下

開下盤 斌ching 有冇一路聽一路鬧 垃圾

嘩 阿一你真係想死咁喎

我偷食又話你知咩

肯定有

一星期都係一兩次啫

唔通又話你知咩

果然星期三係阿一自殺日

兜翻啦呀一

依下難兜

唔通我翻兜又話你知咩一師嫂

乜野叫冇乜所謂

有女朋友既..

淫亂

咁多柴灣Thei學生聽既

Kity話教仔要有專業資格

呢啲男人知你有男友都溝你，都唔慌好

變左新香蕉俱樂部

新香蕉其實我覺得D電話好假
新城電台之前幾個接電話既節目都好假

幾人渣

喂呀一....

間接自爆

佢係咪想死

呀一呢招好多人都用過

不要暗戀
去強姦

條女點睇都係多仔fd

1ching係咪睇住個post

個日係一師兄你自己係到多手睇FB LIVE先識穿左

BUN CHING有叫你專心on panel

咪就係

火滾忍者

會唔會又播唔晒

應該似

又拜拜

下次播哂禁區先聽電話啦

都未播到歌又要cut 長氣一

真係慘

鵬仔既後官有咩人

一師兄好狗

豪仔唔好播shine啦

究竟又南係點

紅又籃

原來係佢

表哥 仔 老竇

邊個來呢

咪後叫咩名，藍絲打來嫁

一咩鬼，叫阿0 算啦，M到

阿女呀，你幾多歲呀

連凌ching都想話佢
bun ching實屌到佢飛起

我想知佢男朋做邊行多d

可唔可以出圖
兩年前，兩年後

@阿一，我都砌緊

btj岩岩發現, 速成既一係m, 所以阿一係咪咁解

Perfect Strike?

hg 1/60, 唔係perfect因為沒電池包

高達79 年播起，大把骨灰級c hing

不過火影都係共同會憶，有邊個沒出過千年殺同火影跑。

骨灰級C Hing
Gundam Seed 啲機其實真係幾正

我識好多中年人教我砌模型
細個都有睇g, w, x, 08 但都係seed轟我落坑。

btj, 我頭先諗左好耐個肥仔睇中邊盒炮西，真正大盒既pg沒炮西，mg係劍炮，hg又好細盒。 除非係沒grade既1/100

放得入袋
其實應該唔太大盒
推到肥仔回應

我估係hg姐，mg既話肥仔應該會強調劍炮。 1/100 又太劣。
hg放入背囊岩岩好。

阿一都係27 咋喎

可能佢17 呢

可能一師嫂叫阿一係係佢個campbag到拎包紙巾呢

你又岩

我真心覺得90 頭係最幸福既童年，仲有得落街玩，功課話多又未到變態。 gba, ps又開始出現，另有大量經典卡通：仆街mon, 數碼暴龍，do re me, 婚紗小天使n套勇者係列。 中學又可以做mk一周圍食女。

勇巴打係咪都mk周圍食女

七十六勇師兄幾好記性

聽緊重播

好想知佢男朋友做咩

我估幫人影相，一係就時裝設計

係時間做野啦

手足們做野啦

推一推

大家記得like埋同路人既留言。

btw咁多盲毛搵貴花田點唱

天頤都做到全民造星評判，我要 bun師兄做呀

我唔信mol ching沒睇bl, 又話唔知，又識講好睇

平時一x波咪係

斌C Hing今日有返呀！

蒙面法幅圖

都係咁先知佢返咗

哇把聲

一開Fb即刻嚇死

把聲

竟然Eric都會喺度

mor 師兄

痴線 7個人 嘈到爆

好熱鬧

玩咁大

報牛

心向善

笑到唔記得開返radio 聽

好似聽到有位Ben ching打上去拎mask

一陣駁出街

係咪水王ben
Btw 0 ching有無超過10成面部皮膚比膠紙痴傷

厚切原來係公務員

阿一好熟架步

又笑台長

有0王加持

阿0已經收左工

聖母馬莉亞

佢地知唔知fb個live斷左？

帶袋

凌Ching真係好豪

好撚凌

要睇var先入球成立既感覺

散紙包都900

一台郭vs葛

潑婦罵街，沒野好聽，佢本身都沒邏輯

凌師兄最有錢

台長係咪揚左星期五成日早退，所以宜家要日日留到完

有冇人去點唱

豪仔既花式自殺點聽都係做節目，假既。
相反個肥仔就。。。

今日班五毛係咪仲放緊十一假fb唔見晒d留言既

尋日我留言都仲有，今日唔見曬

維穩費終於爆廠？

爆左都唔會del啦

可能琴日做完野，今日發現無糧出咪去DEL返佢

釋出善意

得86個留言咁少 班3毛放晒假

聽著百無禁忌，3個主持都各有各講，平時阿田有沒fact check

邊個做嫁，出來認左佢
點唱c hing主題曲

俾你快一步問，我都懷疑係以度既人做

漆黑中既太～～陽！

呀～～～～死黑警～～又唔讀書～～

呀⋯⋯⋯⋯

阿田唔係到就作反
向各位留左言既連巴致敬

見留言話其實一直都有人藍絲keep住留言，不過有人做緊野keep住del

仲有半個鐘，唔知有無藍絲打上去屌佢地del留言呢

真係播咗

播咩

係咪貴花田海外做野

豪仔唱左句咋

讀歌豪唱啫 最後一句

佢竟然識唱

自己聽返 2:00:39
Rachel Chung(?) 點唱
Chris 讀點唱 豪仔唱左一句

原本都唔想講，咁豪仔自High 唱緊果句時， 個廢祖又多口又剩，又話見到豪仔口入面隻蛀牙

關你春事咩，廢祖講完呢句又唔係好笑，唔知講來有乜謂

成日懶好笑，真係頂廢祖唔順

好掛著關長

聽開心日報啦

剩係唔想聽廢祖條死廢西把死人聲

有幾多手足上唔到來呢

誠哥3台萬歲

公司network上到
但手機網絡唔得
CMHK BNHK 都唔得

最掛住梁思浩

黃閏： 喪得過香港？

eric又播蒙面超人

含奶奶先~

泰文版

播關長既特搜戰隊

林狗 Happy Monday

一台 "一桶金"主持講笑話 幾驚山長水遠返到嚟無得開咪做節目

撈家好好人，佢手足嚟

今晚三位ching點做節目好？

bun哥

哥哥

樽鹽

斌師兄

bun哥哥

想喊

願榮光
歸香港

又榮光

BUN CHING

又播

榮光

bun ching

光復香港，時代革命

Bun Ching

願榮光歸香港

願榮光歸香港！！

唔怪得我咁鐘意聽ching

我地既黎明，幾時先來到

黎明前嘅黑暗
係最撚黑 黑到你感覺唔到自己

一定會見到果一日

變左連豬

respect

黃冠斌 凌梓維 張昱博 我愛你地

果然黃撚到仆街

光復香港 時代革命
三位C Hing

我愛佢地

FB 好多人留言 又禁歌又港台首播又剩

0CHING

凌ching

斌哥 港台良心。不枉由08年聽你地幾個聽到宜家

我愛你地三個

最頭嗰段聽唔到

Bun ching講野

遲啲聽重溫

12點後 好彩仲有c hing祠堂

未平安 冇屋企返

我愛你地黎報平安！

好離地

CHing 見面會

即時籌款

佢係咪講緊2016 年初一

I know that feel

俾次機會樂仔
表現好可以長頂星期日更

樂仔係公務員？

可能住附近呢

咁少時間準備黎講都做得幾好

Agree，所以星期日都唔會聽輕談，之前煎曾代大灣龍真係唔掂

樂仔本身係做數碼廣播
政府執咗數碼廣播之後佢就做咗CIBS
同迪C一樣，得閒返下二台

今晚煎曾代大灣龍呀！

by Man Man Fok @fb

成日當左輕談fb係自己私人fb

好似 林蕙/蔡敬雯/桃姐嗰d半幕後DJ, 係咪都屬於 CATII 隊伍??

聽四台古典音樂

又無輕談聽

一啲啲，真係case by case

頂 呢樣真

最緊要識轉台

慣咗星期日開youtube playlist自己做輕談
自己播歌都唔撚聽煎曾

原來琴日祠堂咁催淚

如果Cuson個 mytv suffer同詞力王合作就有睇頭

啱啱聽返琴晚聽唔到嘅21分鐘...

比大家回顧吓個西瓜波

好撚正

Benson消失左呀 @WKB13

笑左

咩「鏈」都無晒

少年波盛 唔見左啦

成日都好想要d法寶，由其岩岩聽到新聞

今日工作關係入過港台canteen

經理有冇同你講hallelujah

極懷疑你係一師兄

睇格離po 連梓豪都有但ching一個都冇

彤師兄好反動

有咩偏好

如果黃絲娶左藍屍會點

咁多tvb人

無

可惜may姐去咗第二個場

巴打我想問問
2018年1月有一集 beautiful sunday, 由一個叫 hidy嘅dj主持(不是朱凱婷), 我見佢好似好熟手咁，但平日又唔覺有呢個主持人, 你八唔八到佢係咩人??

最驚訝係佢識用印尼文同 shinza打招呼

認下人

eric前面?

是的，2015年10月都有短暫代過
不過我八唔到係咩來頭，因為我算好fresh、嗰時未入去做

會唔會有朝一日聽你開咪

話唔定其實你一早聽過我把聲
話唔定我就係阿一
話唔定我就係淑梅姐

2台好反動

睇樓主個名都似

點解用電腦聽自己人，啲聲好似爆晒mic咁
好拆
有冇人一樣？

一係池塘師兄，一係東莞大哥

一樣 拆到好似好似phonein 咁

好難頂

有人幫手報交通，啫係錄音？

唔似平日用開嗰個直播室

呢個係S1 panel
大show會用到S1

2000靚歌成日喺呢度影相
有琴

今早 beautiful sunday由詩棓主持

barbie應該病假

豪仔又病左，合法蒙面

沒醫生紙唔當係

呢個阿肥好有料

留翻同個官講

懷疑9月22日出街嘅 <2台院線>錄音訪問 , 同今日出街嗰集 係一齊錄音

網上宣傳照片睇, 兩輯相 3個主持都係同一套衫

阿o又去旅行

陳少寶 cut得

晨早就要啦！

無啦啦失憶，呢個時段本身係邊個...
冧歌有情人？
星期日十二至二淨係記得輝遊記

係呀！係司勳嘅冧歌

完全唔知請佢翻黎做咩

重哥老友

你講洪松蔭？

鵬爺都玩Expendia喎

何重恩?

松哥喺港台都只係客席主持, 應該保唔到陳少寶

應該係

兆尊返黎?

正

做咩事？ 好似聽到瞓左

廣播道人妻細佬信箱

當然啦

新嘅 mine app 成日播播吓斷咗

直播定重温？

直播

可能係你Data或Wifi唔係好得，我有陣時都係咁

有冇發現如果想聽重温，揀咗一集，不過佢會出兩集前嘅野呀？

Make in hk 係咪藍

冷靜一下，聽下先

好耐冇聽過made in hk
聽到廁所位d撐警言論熄左機

藍到仆街

返工精神論係咪手足來嫁

之前有集c hing 話有其他節目係藍 我都未諗到係邊個

我廿四小時聽住點會唔知

其實最藍就係c hing
藍c hing祠堂

如果話C Hing祠堂係黃到仆街 咁Make in HK就係

Made in Hong Kong, but die with 長江
生死與共都要奶共

榮光！
純音樂

黃閏

公務員

可能河妖版呢

原本好眼訓 聽到呢首歌 當堂醒晒

我都聽到

Radio2 播榮光已經播到 娘子，快d同牛魔王出黎睇耶穌.jpg

聽到佢tag歌都估到係榮光，不過無諗過係純音樂

俾人投訴都易d拆卦

就嚟播齊咁多個version
爭英文版咋

係囉 都無歌詞

9xx, 大家係咪同意下個po開始就7+x咁落去？

係就俾個正皮，之後推爆呢個po, 幾十個姐，手足們亮劍啦

我估都係始終係公務員
你話C Hing，自己人佢地就話啫
自己人仲要一向講到明係個人意見節目，應該屌都屌唔入

叫小白播日文版

直接9

7+1啦，不過到7+6，7+9嘅時候肥仔會唔會有啲危險

有冇秋璇版

應該係
85罷工果日
佢話自己好鍾意返工
同埋自己唔返工會攪到其他同事

佢仲話有兩個同事要頂替做“瘋show”果三個鐘好慘

當日瘋show三個主持一齊罷工

最深刻都係超B嗰日返到喊

有都記得 超B 仲淚灑直播室

記得按正負皮俾我個回應投票呀

都夠9

留到咁耐先算啦

厚切擎子曲條推爆po

今晚又換括弧8

BTW 好想叫擎子客串一集祠堂
可以明正言順播榮光 話晒12點後 淡奶黃冠斌話事

勇Ching呃正評
利申，皮已正

淡奶？

回返個俾你下

一打唔使找

應該係講嗰張咩傳媒藍黃pan tone
RTHK係淡奶黃

今日冇Eric

btjj, 下個po叫 : 港台最廢Dj括弧7+1/9點睇

(9)

玩死佢哋
我鐘意

咁叫（好L爆）/（JLT）

我既意思係7+1 or 9

不過我又鍾意你諗法

笨

咁呢個唔係ching祠堂討論區，係港台討論區，我地既歷史係耐過佢地

(光榮歸香港) 港台最廢dj (7+2) /(9)

咁樣點睇， 如果直面串野出唔到就開po個個執生

今日黃閆講野好有骨

咁又唔好玩到咁盡
港台最廢DJ (7+2)/(9)
算啦
想睇佢點讀

又唔算盡既，出面d po個個都係咁開，我唔預佢地讀

點解會叫黃閆既

賓ching有次唔知同閆子打賭贏左，要佢改姓黃。 賭咩就

咁都係黃擎喎

激。濃厚黃之擎子

我成日當左閆係擎，sor擎子

有cereal沒奶點算

2012又好,927又好,UFO又好,有咩事發生都唔驚,,要鳩縮唔出街都實有得食~~
當然,,到有日真係出現 全香港範圍MAP炮 就咩都唔使

放在廚房櫃的鑵頭同米,[現鑵頭總存貨有$10000左右]米有50kg
由歐洲火腿,到中國午餐肉,回煱肉,,豆,菜,金寶湯

一箱箱未開太多,,放到出廳[依d全部係魚]

水污染,未驚~~~現有16箱 1.5L X12
其實一向飲樽裝水好耐,現在D水喉水煮完都飲到唔舒服
即食面 有 5箱左右啦

另外,,打邊爐石油氣有存貨 21支,,

來吧~~~
大混亂~~~
特大災難~~~
無水~~無電~~無野買的日子呀~~~

期待,手持午餐肉就可以有西屌的日子

做乜推咁快

決定好用邊個名未

(7+2)/(9)

痴線好癲，ching廚房幾大

12點前推爆開7+2/9

N年前既潮文黎架

頂

波0 仲咩又出櫃係m, 鍾意俾廚房佬屌

阿一有咩動漫唔鍾意，蒙面超人都岩

btw咁大份，蒙面都沒feel

笑到做唔到
Usb 同lan 線 好old school

ABC君俾人串係隱蔽中年

今日gimme5 好值得重温
3個好似食左大麻咁 瘋狂咁笑

為左下一代要出街啊

唔係廿個po都推唔完呀

咁到底下個PO名用咩
快D決定比佢地錄

覺得佢地錄唔切

做死人咩

做咩？

播al老bert要報交通

專用播帶員

阿一已經播左幾年al老bert

推到阿一回應

如佢短頭髮做到長髮魔女

仲未推爆

就為你推多野

港台最廢dj (7+2) /(9)

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

自推爆

守下留情恆隊長爭 d播錯 "已出街的小城大事"